手腕卡卡聲 點搞

之前舟狀骨骨折 而家癒合左
但轉個手腕時 卡卡聲會痛
睇咩好